====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parc de la Théols , Issoudun Processus de substitution Certains tracés agricoles correspondent à un travail ancestral et à une qualité de sol inaliénable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

